大家覺唔覺「美心太子女」同「包致金侄女」有異曲同工之妙??

明明包致金侄女一樣係「夏佳理之外甥女」

用「包致金侄女」就可以毀壞一個襯民主人權嘅法官個名聲

用個八婆同打狗第一人比

伍淑清持有「香港餐飲」0.33%股權，而 「香港餐飲」持有美心食品50%股權，故伍淑清間接持有0.17%美心股權。有陰謀論指，其威脅「踢罷課學生出校」是因為不滿大房控制了美心，要與敵同死

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

- 分享自 LIHKG 討論區[

我見唔到有毀壞包致金丫，打狗坐埋牢